分手唔del同ex嘅相

唔del 咩原因分手都係獨一無二嘅回憶黎 最多唔睇架啫

清點收埋啲相 唔驚另一半見到

我驚你射精我

其實冇咩問題，始終都係回憶一部分，我反而覺得要好好留底

女朋友知我手機有對上一個ex既大量合照都冇野
因為會同佢講清楚 係完全放低先同佢一齊
當然ig fb呢啲del曬

擺喺手指 鎖起佢 唔捨得del 但都唔會睇 廢示搞到自己唔開心

冇刻意del過任何ex既相
但都唔會刻意睇返

回憶一部份，冇必要刪走

當有下段戀情就會del
驚對方見到會唔開心 好似對佢有啲唔尊重咁

因為佢自己都大把

唔會Del，始終都一齊經歷過，有d野del左都會存在，呃唔到自己

今日突然del曬。
唔知點解突然好唔想見到

比另一半睇到有咩感覺

閃卡都要留啦 更何況普通照
唔比下一任見到咪得囉

正常都唔會放當眼處啦

放咗喺iPad個相簿入面 唔覺意見到雖然得一張 但個心好似穿咗窿

又唔睇又唔del想點
如果比另一半睇到
又搞到人唔開心
為乜呢

其實就唔會再睇，但感覺上始終係人生回憶既一部份，真係唔捨得delete

驚自己會忍唔住睇 ，我分手後即刻Del曬同佢所有嘅回憶包括：相、Story、Post

同路人 完全明你感受
利申：我都無del

咁就唔太好既

可以直接買部新手機 將舊果部手機封印放落床下底

咁絕

擺去邊 我通常放雲或手指度

擺係相簿度（隱藏）

我一分手即del無謂留戀同想快啲move on

現任無del
我都無del

我都唔會del
但亦唔會再睇

咁坦白好咩 除非佢嗰ex柒過你或者你個ex冇你現任咁靚

最後用咗幾耐move

一星期

咁快 定搵到第個

無第二個 純粹好狠心

相反，我個ex靚仔過佢
佢d ex都靚過我好多

有時仲會share返以前同ex去過d咩地方
重新去多次

3XGB archive晒 放外置hdd
手機 電腦 一張不留

除咗閃卡 其他都可以刪

過咗入手指到，手機入面嘅Del曬

冇del 因為太憎佢 有時睇到舊相覺得佢真係好樣衰

而家嗰個一齊咗無幾耐，佢成個Facebook 都係佢ex嘅相望到都唔舒服，唔知點開口好 講出嚟好似好小氣咁

好有故事性

啱啱分手 但係唔想del 又怕一望到啲相啲回憶就湧出嚟

我都無Del過，Ig有都無產相。
我幾任既伴侶都好理解，無乜野